\def\ncols{4}
\beginsong{Il nome di lei\tiny\\Gotta see Jane}[by={R. D. Taylor -- E. Holland -- R. Miller -- P. Dossena}]
% \transpose{-5}

\beginverse
\[E-]Mhm. Uno, due, tre,\chordsoff \brk quattro, cinque, sei, \brk sette, otto, nove,
\chordson
dieci lunghi giorni con \[D]lei \smallskip
\chordsoff
\[E-]cieli azzurri nei suoi occhi
io ripeto il dolce nome di \[D]lei
\endverse

\beginchorus
\[F] il mondo scoppia nel mio cuore
con la forza dell'a\[D]more che
vi\[G]veva in me, ed anche in lei\smallskip
\[F] ma ora grida questo cuore
con la forza del do\[D]lore ormai
e \[G]non so più, se \[B]proprio io.
\endchorus

\beginverse\chordsoff
\[E-]Sono l'ombra che cammina
senza pace per la mia cit\[D]tà \smallskip
\[E-]facce vecchie facce nuove
ma nessuna che assomigli a \[D]lei
\endverse

\beginchorus\chordsoff
\[F] le strade sono fiumi vuoti
ora che non c'è più \[D]lei con me
ma \[G]lei dov'è, e perchè mai\smallskip
\[F] le stelle sono fari spenti
ora che non mi sor\[D]ride più
ma \[G]lei dov'è, ma \[B]lei dov'è.
\endchorus

\beginverse*
\[E-] La vita mia da\[A]rei
\[A-] per riaverla ancora \[G]qui con me.\smallskip
\chordsoff
\[E-] La vita mia da\[A]rei
\[A-] per riaverla ancora \[G]qui con me,
\chordson
ac\[B]canto a me.
{\nolyrics\[E- | E- | D]\rep2}
\endverse

\chordsoff
\beginchorus
Il mondo scoppia nel mio cuore
con la forza dell'amore che
viveva in me, ed anche in lei\smallskip
ed ora grida questo cuore
con la forza del dolore ormai
e griderà, chiamerà
\chordson
\[E-]il, | \[E-] il nome di |\[D]lei. \rep3
\endchorus

\endsong
